如果一個人太樣衰，係咪點都救唔到

如題
利申：講緊自己

係

就嚟全世界都話我樣衰

整容，有平有貴

如果個頭太大有冇得整

講d唔講d 咩頭呀

重刷

人頭啊

高鼻大眼，加健身

留長頭 唔得再電一電佢 認真答你

整容呢?

練大d個身 合返個比例